## Анализ и описание

1. Данный проект будет **_специализированным_ интернет-магазином** (_СИМ_) проклятых вещей, ориентированным на аудиторию связанную с мистикой: гадалки, оккультисты и мистические сущности, которым необходимы различные магические артефакты.

2. Проект предоставит такие возможности, как:
 - [ ] использование **каталога**
 - [ ] **поиск** с применением фильтров
 - [ ] пользовательский **тег** "Избранное"
 - [ ] просмотр **истории** заказов
 - [ ] изменение **уровня доступа** пользователем

    Планируется реализация через веб-приложение связанное с 1-2 базами данных, содержащими, например, _аккаунты_ пользователей, _историю_ заказов, _каталог_ товаров и т.д.

3. Прямых конкурентов у концепта интернет-магазина проклятых вещей -- нет, но в настоящем мире есть такие проекты как:
    - [`NO Kids Stickers`](https://www.nokidsstickers.ru) -- _СИМ_ наклеек, существует _исключительно_ **в сети**, но их товары встречаются в розничной торговле в _магазинах партнёров_,  **доставка** по **почте**.
    - [`М.Видео`](https://www.mvideo.ru) -- _СИМ_ электроники и бытовой техники, _сайт_ **сети розничных магазинов**, которые могут существовать как отдельные магазины или служить **пунктами выдачи** для интернет-магазина.
    - [`SHEIN`](https://ru.shein.com) -- _СИМ_ одежды, существует _исключительно_ **в сети**, **доставка** курьером или до отделения **почты**/СДЕК.

    Выборка состоит из _специализированных интернет-магазинов_ наиболее приближенных к нашему: по возможностям, общей композиции и тд.
    
    
4. Сравнение features аналогов:

    | Компании | Ненавязчивость предложений | Нативность использования каталога | Главная страница | Кастомизация поиска | Программа лояльности | Итого:|
    | ------ | ------ | ------ | ------ | ------ | ------ | ------ |
    | _Перекрестье_ | 4 | 4 | 5 | 4 | 2 | **19** |
    | _NO Kids Stickers_ | 3 | 2 | 4 | 1 | 4 | **14** |
    | _М.Видео_ | 2 | 4 | 1 | 5 | 3 | **15** |
    | _SHEIN_ | 1 | 3 | 1 | 3 | 1 | **9** |

    Оценка по каждой категории осуществлялась путем оценки утверждений (по шкале от 1 -- совершенно не согласен, до 5 -- совершенно согласен):
    
    - Давление и навязчивые предложения отсутствовали
    - Использование каталога было понятным и комфортным
    - Главная страница выглядит приятно
    - Использовать поиск с фильтрами было комфортно
    - Система лояльности в баллах/уровнях интересна

5. _Вывод из предыдущих пунктов_: 
    проект должен быть создан с наличием указанного в пункте 2 функционала, при этом оформление не должно быть громоздким и не должно оказывать давление на пользователя.

 
